如果我係巴西隊教練...

一撚定走線去打瑞典啦